我女朋友哥哥

我同我女朋友一齊左4年大家都比左第一次大家，但近排我女朋友講左比佢哥哥知，我兩年前已經破左佢之後佢哥哥好嬲好想殺左我，因為佢哥哥仲係A0成日追唔到女又係處，所以好葡萄我唔係 但問題就出現了我女朋友成日叫我介紹啲女比佢哥哥又叫我帶佢去叫雞 我都唔知點做好，每次見面佢哥哥都煩我 可以點做好？佢哥哥24歳

不要暗戀佢哥哥

去雞姦吧

連雞姦既勇氣都冇

我怕比佢哥哥雞姦

叫佢揾妹妹試下